TVB 唯一報真既新聞

話內地客8月頭年比少佐三成
呢個係事實

我經營賓館,6,7月一直未影響到
7月生意仲唔錯
但一入8月取消booking 到飛起
同價錢無關係,平一平都無人book
已經叫執房唔洗返工住,老婆自己執
相對趁呢個時間開學前爭取外國大學生月租客
仲叫頂得住

但酒店業肯定已經叫哂拯救命
因為要維持一定人手提供服務,能慳既錢有限
熱到仆街又潮濕,冷氣開少陣都唔得

經濟上肯定已俾到政府壓力
我認為現在方向係無錯,攪機場透過遊客話俾世界知香港既情況
但一定要有禮貌,有序
俾人肉眼睇到港警既野蠻暴力
攪地鐵係無用,只會擾民

全世界都等緊十一黃金周救命
只要堅持到黃金周都無生意,好多中小企都會跪低,政府壓力會更大
相對到時肯定好多淺黃陣營因為無工開投敵
包括我老婆都開始有微言希望盡快結束

其實我都好想提供免費住宿俾夢遊小朋友
但好驚係到俾警犬睇到會搵人放蛇
有無巴打有方法能建立渠道

香港人加油呀

加油

救=戈大

俾妳發現到唔識打個救字

長遠香港要轉型，因為大陸已經冇水，香港要做返日本、台灣甚至歐美嘅生意

d 仆街大陸西次次都係問可唔可以2,3個人訓一張單人床真係痴撚線

上水d水貨光復完仲多左

好cheap
低質客

做佐幾年大陸客真係咩撚野智障都見過
有個癲撚到想係門框門隙之間伸隻手入去反鎖門
其實個門係智能鎖會自己鎖囉

以前都好多外國客會嚟香港開會加旅遊，就係啲酒店一見有展覽就加到好貴，加上深圳已經搶咗你香港大半展覽活動

因為政府唔願意出賓館牌,d消防超難攪
洗一大輪錢賺個少少,所以酒店一直都係獨市

直到出佐airbnb先有得fight下,所以政府又打airbnb囉

做旅客生意果班都期待緊10月1號果個黃金週

我一早放棄,全力簽梗月租客

51黃金週關唔關事

今年除佐一月份同51黃金周基本上都係吊鹽水

謝謝樓主意見

酒店業唔怕啦，又話福建幫ＢＯＯＫ爆哂酒店既？

大把三星酒店放到$100晚都係吉

都好，諗下其他出路

咁又唔洗宣傳免費住宿嘅。。。有人想book房嗰陣你留意下佢有無夢遊嘅病徵，你知啦夢遊症患者有時會喺發夢嗰時整親自己嘛，遇到呢啲客咪多啲照顧佢地囉。夢遊係長期病，睇醫生要好多錢，好多人搞到財政有困難，可以嘅咪到時俾個deep deep discount佢囉

旅客少左係真 不論外國定大陸
對酒店業影響最大當然係大陸人少左好多
主要係因為中央官媒係咁吹風香港好亂好唔安全
又落晒order唔俾旅行團黎咪咁
目的都係想有經濟損失再賴落示威者到
但事實係香港大部分地區大部分時間都好安全
就算有地方示威多數地方都繼續歌舞昇平

佐你老母

咁叫埋湖南幫、汕頭幫黎住囉，反正都係中聯辦比錢

成個8月一直有cancel一直有人book
今日9號total sum仲要少佐
好在熟客多,能理解
新入行同埋做團個d肯定訓底佐

靠單一來源真係唔可靠，佢地又鐘意用埋嚟做政治手段
如果個政府真係香港控制
晨早搞F1,航空展，個啲客真正高消費

外國客,係真係豪氣好多
呢水水尾自由行窮過西

中國自己都禁左旅客出黎，一黎佢又唔想d旅客去到香港見到示威點醒佢地，2黎人仔跌，佢可能想阻止下d資金外流
香港靠咁多大陸客梗係跌

十一一定死
因為美國打中國
做中國客生意等死啦

點解一定要投敵，一齊出聲叫港共回應啦

特登日子出示學生證book房有優惠咪幫下手

推

大陸好on9,無佐工業又唔攪好旅遊賺外匯
d錢一直出去,內需又無等死

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

巴打咩賓館
見你咁慘
有啲想幫襯你 爆個靚房

本地學生長短租都打7折
但問題係妳唔知我邊個

我有透過一個中間人聯絡過立場一個記者傳出去,希望有用

經濟差推到劍指政府

支那狗係咪唔黎啦？

唔好太大聲

其實有冇諗過
本身咁多人，係唔合理
依家先係正常

內地客同我講
大陸媒體講到香港示威者亂打人
梗係無人黎

仲有少少黎考雅思,遊客真係無咁濟

巴打, 條友係男人黎

十一是重點

香港人終於有地方扑野

多謝老闆體諒

巴打多謝你

仲有傻佬意為十一有得做

多謝你
想諗下方法幫良心旅遊業

對準政權既不合作運動先有用

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我要攬炒！

最後個張圖，整返個殘體版，輸入大陸/send俾啲廢老大媽

一樣做賓館既

可能因為我個間做埋時鐘，
唔覺有咩影響。
不過呢種情況的確係繼續就有用

跳起yeah

sorry禁錯負皮

已經炒梗
地產group大把跳樓盤
從來無見過業主肯簽8年死仲要連牌頂手
你就知有幾叉境況

舊時最多兩年死,驚死無得加租

各位巴絲保持禮拜，畀人屌就由佢屌，唔好主動有咩衝突，畀人打另計

國際都市但一味靠大陸客?

想知邊度睇到

快啲停簽自由行啦

請問巴打做月租幾錢？？？

好似都係窩

希望巴打搵到出路
長做長有 好人一世平安

商家當然會想快D解決
但問題係點樣令到商家覺得問題係個政府度？
如果唔係佢地實支持政府以硬打硬

巴打都加油頂住啊！

好波， 有目標

法國開始多人

文宣要 顯示 政府點樣 影響 民生
而唔係因為 市民示威 影響

唔去元朗啦嘛

持有本地大學生學生證月租2000全包

睇個勢我地應該文宣 如果十一前政府唔回應
搞旅客生意既等玩完睇下佢地仲出唔出黎屌9政府

邊度有得訂呢個筍價樓主暗示下貴寶號,我地以後可以支持下

巴打你加油
酒店業而家一上d hotelscombined 查下就知仆哂街
星期五六, d三星酒店過夜都可以平過爆房時鐘

我有興趣啊依家無家可歸

啱啦 之前做大陸生意 請埋啲廢人 無經濟效益

香港一定要發展高科技產業 資源少 但人叻

樓主仲可以企係我地呢邊幫手諗對策好感謝

口裡說不

翻酒店瘋狂cut更
冇錢買鐳射槍

大家要留意多d 自己區既特式 aim 番自己區 吸引番高質旅客

尖沙咀的確少咗好多大陸人
滿意

係邊頭我得閒去住下

樓豬講得好婉轉

其實係想講，你班仆街咪撚再搞機場堆遊客啦

其實我開post係想講呢個
但愈吹愈遠

thx入返正題

終於可以扑野

book 來爆房 打丁

你可以套現轉行 你賺到錢會回報翻個運動嗎 大把義士翻吳到工 搵吳到錢會開post 講自己收入減少？

你最後既想法都無實行 講來有什麼用
討好連登仔無用 除非你有實質支持過運動

你損失既是無可避免既社會成本 只能當你吳好彩

錯頻

唔係講笑，西環都係250蚊、灣仔450蚊晚

抵死，產業單一，淨係識食住自由行條水

勇武先休息下做文宣，和理非接捧

8 月 5內戰啊
政府對人民!
商家佬唔好諗住幸免
唔係指樓豬

push

我仲站得住腳,點解要轉行呢
至於有無回報到運動,我對得住自己ok

我從來無怪年輕人,我都有個女
想佢係更好既香港生活落去

十月一齊賀國慶

你唔提真係唔記得黃賓周

嘩，十年之前都無咁平，支持支持

巴打加油
生意忍一忍冇客先
希望政府盡快跪低

樓豬有冇倏開時鐘個d ，開房可以搵下你嘛

叻仔
香港加油

謝謝你的支持

巴打，你呢個咩app

原來而家咁平以後邊到遊行book間房用黎救人自救都好

同你老婆講，要完只有政府跪低！
一係跪，一係出老解，佢地揀！

樓主有冇時鐘酒店

想幫你book房幫人/救人

好想住吓！

Push

依加係戒緊白粉，典癮
之前咩都靠自由含 比人揸住個春袋
係時候反思下要轉型

月租 好多留學生 / 本地學生需要

加油！香港人要撐落去啊

支持搞鳩佢十一蝗金周
要佢尖沙咀銅鑼灣d舖頭日日拉閘

我都支持

想知哩類 cheap 友佔幾，又會消費幾多，帶動幾多經濟

推啊！！！

酒店業？好多大陸人黎香港旅行係郊野公園札營

黃金周一定要搞大佢

我哋要堅持到10月1
至少！

巴打咪啱

有無得講下邊到可以搵到？
因為都可能有需要了

錫春袋

我都估到你唔識

推出年青人時鐘優惠套餐

hotel.book自己搵啦

大家努力

捱到十月一，政府會下跪

大家一見到有D呢就第一時間打J先
不過我覺得呢D要文宣出手先得？

過去十年，香港一直單一依賴一種產業，一種客源
成條街唔係金鋪就藥房
某程度係香港人做生意on9
經濟一定要轉型，最理想係金鋪藥房執執
換返D小商戶入場，做返本土小市民生意

呢個暫時無聽聞

Pishhhhh

推
巴打做時鐘嘅話想支持下

一個月都係3千.仲平過劏房

題外話:

的確今年6月份整體入境旅客數字比5月份下趺，但比2018年6月份增長 8.5 %，多40萬。中國旅客仍然繼續增長......
睇數據有時候除左睇上月外，仲要同上年同期比較。

source:

暫時北角爆房最平

影響就一定會有，但政府要搞清楚一件事就係政治環境唔好都唔會有好經濟
雖然對酒店業影響真係好大，但都冇計，你估估年年都經濟咁好咩?同埋我地年輕人已經nothing to lose 驚閪呀?

好細心
會唔會缺男\女友

無錯，一定要堅持到十一黃金周

係六月相比五月呀
係六月相比五月呀
係六月相比五月呀

同上年同期呢？

講梗8月第一星期同上年同期比較
呢個係政府最新數字
你睇旅發局個pdf有一個月delay

仲會用水煲煮麻辣燙，多得佢地唔少

煮完唔洗個下仆街

我有個建議: 新增一個毒系

以前我老豆話我知可以自己用乒乓波整煙霧彈同臭彈。

老豆比左條link我

頂到十一！
國慶70周年一定要搞大佢

會呀

唔好癲啦,妳點會射得遠過警察
自己毒9自己咩

壓迫政府呀

唔係話自己好撚多錢既咩，點解要咁做？

我老婆做酒店，
佢話酒店今個月入住率得40%，
其他朋友做既酒店得30%，
有啲1/3樓層唔入客，
執房姐姐長工去其他部門幫手，
418嗰啲直頭唔駛返

有40%已經叫好好啦

小紅書仲有人去公屋打卡

炸，睇落又真係幾抵

平個租私人樓仲包埋水電

屌，個個post都見到，俾我完全封鎖嘅人留言，好想知佢講咩啊

啲英文睇到我呢

好快大陸又吹奏自己係救世主...

特登返去睇先見到拯救

冇計，有錢賺咗先講，唔賺都走資，邊個會建立香港長遠優勢？

整個爆房價比香港人啦

正一大種乞衣

巴打加油💪🏻

一條街剩係金行藥房爭生意,梗係死

有d問今次早佐退房,可唔可以留返6個鐘下次用
真係dllm

班福建幫唔係瞓街咩?

唔瞓街點守國旗

叫幾多都冇用

瞓街嘅

借個位唔好意思

十一·零大陸團計劃，銅鑼灣旺角上水大遊行

推：

樓主都加油

香港人加油

樓主好人一生平安

哇我十年前讀U都唔止哩個價

救=戈水人大

4人房床位,唔係獨立

香港警察係恐怖分子
無差別攻擊市民

警方係港共恐怖組織
勾結黑社會

跪求文宣組幫幫手

唔好再侮辱狗隻

狗係人類最好朋友

辛苦你了

以前做收銀見過大陸客五個人share一支15蚊嘅vitamin water都嫌貴屌住走

香港人而家可以輸出革命賺錢

真狗好無辜

沒有常識的問題

巴打加油，我同你情況一樣。
不過唔好怕，大家要加油抗爭落去
光復香港時代革命！！
係tst 某大廈既

yeah

有朋友做港島大五星酒店，已經叫員工放 no pay leave 。唔止一間，係幾間大五星酒店都係咁

恭喜

屌佢係咪冇開過冷氣

騰蘢換鳥

你做hostel?外國四人房一個床位淡季都兩舊起，仲要暑假，我諗人地無諗過你咁平，仲有好驚無位

我試過十二月去北歐，book10日，條友要我以星期計，話太多人book佢唔做日計

仲有頭先播駐港解放軍為香港捐血呀

🙈

外國人唔係呢個價的,我開個offer剩係俾本地大學生

最煩既大陸西客，一入到房第一句就話：咁細既點住呀。
屌比唔起錢就唔好咁多要求啦，又要平又要好。
不過我次次都會答，想大呀去住holidayinn 啦，之後睇完價錢就會自動收皮

趕對仔女出去你度住，
間佢地間房做劏房租出去

i know that feel bro

有消息指示威活動已排期至下年年初一，並堅決不會理會有無不反對通知書

樓主企係呢邊已好難得

其實商家佬都係計數唔差。大家成日話可以迫到商家佬向政府施壓，對於佢地黎講邊一面易跪就劍指邊一面㗎啦。所以如果我地冇足夠 bargaining power，根本佢地就會先指我地先。

所以長期戰係必需

加油！

由六月開始已經開始轉型做月租同本地,所以影響少佐好多

好多人仲掛住做十一,hold住唔租出去,死梗

支持，加油

其實細生意主力做本地人都ok

示威係基本法比香港人既人權
經濟好定唔好香港人都有示威遊行集會既權利

話說上年條港豬澳廢橋一開個兩個月，超多兩日團住唔到酒店黎左我地依d 賓館仔住，十幾間十幾間房咁找。個過十一月同十二月頭真係估唔到，心諗淡季r 春袋，點知就多左依d 團既生意。

我係尖沙咀既所謂四星酒店做
上年做梗每日三百幾人
今年得返50幾人
今日收到通知
未夠三個月全部走
pt全cut

尋日新聞話香港90萬人從事梳關行業
睇下有無壓力囉

仲有我未講，我就係其中一個未夠三個月既人

東家唔打打東家

搞黨鐵就一定要嘅
搞到全民可以免費坐,
特別係出入機場個程
咁先可以輕鬆和你飛

嗰d就梗係啦，好似上水咁係唔健康

d 租貴到連鎖式先頂得順,小商戶無得攪
仲有領展推波助瀾

岩呀。唔應該依賴大陸遊客

唯一

加油 加油

題外話
呢個已經唔係香港肯唔肯轉型既問題
係旅客肯唔肯黎既問題
短線黎講 日本 台灣 韓國既旅遊模式同吸引力都大過香港
人地唔單止停留係夜境同購物 仲有自然景色同本地文化
長線黎講 其實外國人係當香港係中轉站 姐係目的地可能係日本 台灣 韓國 甚至大陸 黎開亞洲咪用1至2日玩香港甚至玩埋澳門囉
簡單d講成個旅遊業就係原地踏步 不進則退

未來主力都係做商務客,我都改做梗迎合佢地需求

再講遠d，要吸引人旅遊，文化實力都好重要，八十年代嘅香港就係因為有文化實力，亞洲旅客先多。

岩呀 但要留意澳門同新加坡都係行緊呢條路線
政府呢d慢半拍態度真係唔睇好

第一段 HKcountry ?

多謝樓主你係一個好爸爸

政府唔會有壓力, 佢只會話示威者搞到香港咁
酒店唔掂, 好多人放no pay, 亦都會矛頭指向示威者搞到佢地冇工開

香港一早要搞賽車啦
坡佬都玩咗咁多年

出面零售十一都冇生意真係執得笠
依家sales轉得行就轉
如果唔係又係手停口停

再喺欣澳附近填海起賭場，演唱會，展覽，合法紅燈區
年年派錢不是夢

旅遊佔香港經濟比重5%

咁都無壓力?

覺得佢睇唔明個關字

大陸客 = 豪客 其實係假象

嚟香港買千萬樓，住 Intercontinental 鋸扒飲“拉菲” 1 percent 都可能多咗

住麗晶大賓館，買完兩罐奶粉就踎街邊咬麵包，先係大多數。

晚晚都執luggage 左塞右塞帶水貨返去
吵到pk

應該要考慮吸納東南亞同中東旅客

香港嗰陣 SARS 完咗第一批嚟嘅就係泰國人，有情有義

佢哋個人衛生好過大陸人，執房阿姐都好做啲

邊個唔想快啲結束？
淺黃冇生意就想投敵？
問下自己有冇為社會付過啲咩
定只係想坐享其成